想問下大家我應該點做

我同我前度拍左幾年拖
我同我前度2017年底和平分左手
上年年頭佢懷疑自己有cancer
喊哂口咁搵我陪佢睇醫生
雖然最後唔係絕症
不過都確診係內分泌既病
病因係壓力而導致
最少要食藥一年睇下情況受唔受控而決定好唔好得返
其實我都好關心佢 不過我知唔係愛情果種
所以慢慢見佢病情受控我都鄧佢開心
大約上年冬天我同佢慢慢無乜聯絡
因為節日氣氛驅使
所以我down 左交友app 識左一個女仔
我同佢一拍即合
雖然我本身無打算咁快拍拖
但好快我發現我真係鐘意左佢
所以4月我地正式一齊左
有一次我同呢個女仔出街
用電話佢睇緊連登post
我前度無啦啦WhatsApp 問我1d普通野
其實自從上年冬天佢好耐無whatsapp 我
重點係我發現我未轉佢個名
仲係以前拍拖既whatsapp名（係咪水洗都洗唔清）
個女仔見到 於是佢唔開心同唔信我
同埋之前有一次
係IG 個女仔係我d 相到留左d比較親暱既野
我果陣下意識archive 左張相（非合照）
我諗我當時係唔想我前度見到住啦
我後尾有當面同我前度講左我識左新女朋友
但總之呢兩件事
個女仔而家對我係完全唔信任既態度
我有做好多野補救
我應該點做

應該放過好女仔

叫佢睇你依個po

你真係水洗都唔清

點解係當面同前度交代有新女友
而唔係當面同現任講你而家開post嘅內容
你諗真啲你放低ex未啦

我有講過以上既內容比而家既佢知
同埋我真係放低哂

你講到放低晒 2017年又分左手
點解可以個名改都唔改
我係個女仔都唔信你啦

係既 唔信我好正常既

你諗清楚你放低左前度未好過
就咁聽都覺得你根本未放低

你係咪我男朋友

諗清楚

我果陣下意識archive 左張相（非合照）
我諗我當時係唔想我前度見到住啦

放低左會咁咩

我諗我果下係有擔心前度既心情影響佢既病
不過點都好 做左就係做左
我知佢係好難再相信我
但我係真係放低左之前果個
我只係想佢個病快d斷尾
其實我仲有好多野想同而家果個講
我未試過咁鐘意一個人
但我知講黎都唔再有用
呢幾日胃口都無乜
訓三個鐘又會自己醒左訓唔返
算啦 佢同我都好辛苦
可能真係要放棄

擔心前度既心情影響佢既病
然後又話放低左